希望大家明白血債唔可以票償

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

今場運場付出左咁多
唔可以單單因為區選大捷而失焦
光復區議會只係第一步
我地要既係真正既民主
唔可以要手足用生命既付出白白浪費

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

血債血償

鄉黑選區好撚黑暗

真

運動*

睇完篇漫畫好sad

可能同你哋有代溝
唔明有咩咁慘

你老母比狗屌，你女朋友比警察輪姦

推

不過我睇清楚個局勢
原來香港咁撚多人埋黃營

如果黃營最後真係越嚟越強勢我可能會轉軚
總之支持強勢果邊就最安全

殺人填命、欠債還錢

Totally agree

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！